圖書館續借次數滿左仲可唔可以借？

例如去有一樣書既其他圖書館

試過得

你得20蚊
可唔可以買30蚊嘅嘢啊？

唔可以！

有，後數

只可以續借一次

借第二本一樣都唔得

登錄號唔同
係2本獨立嘅書
你借，無人會理你

又或先還書
第二日喺個架上搵返本書
再借

全香港都係 ok 便利店咩

根本兩件事黎，你第一本續借次數滿咗就要還。即係第二本就第二件事嚟，嗰啲唔叫續借，因為係第二本！

Ok

Thx 各位

武漢肺炎全盛時期可以不停續借

要求神拜佛冇人book咗先得

你估你係狗咩